《黑色幽默》側田 VS 羅力威

邊個好聽D

周杰倫

毒撚威

hello

杰倫一定LA

比較下翻唱姐

屌你老母